an機上LIHKG經常斷線

係呢一兩日先係咁斷線